<dialog>

  <MessageReset>La sauvegarde a bien été effacée.</MessageReset>
  
  <Introduction>Bonjour et Bienvenue dans notre programme de réhabilitation. Suite à vos divers crime, votre mémoire à été effacé. Nous vous offrons ici une chance de vous ré-intégrer, n'est-ce pas merveilleux ?</Introduction>

  <IntroductionTwo>Nous allons tester vos habilités mentales et physiques à travers quelques exercices, afin de déterminer votre utilité au sein de la communautée.</IntroductionTwo>

  <IntroductionThree>Vos résultats à ces tests nous permettront d'évaluer votre potentiel et ainsi vous trouver la place adéquate dans notre société. Une simple formalité ne vous inquiétez pas.</IntroductionThree>
  
  <FirstOrder>Tout dabord, commençez par mettre en marche le générateur situé au milieu de la salle.</FirstOrder>
  
  <CubeKey>Wow ... Euh oui hum, pardon. Ceci est un cube d'energie. Disposez-le sur son emplacement.</CubeKey>

  <GenerateurActive>Bien, vous voyez? Votre cause n'est absolument pas perdu ! Ceci est votre salle de repos, vous pouvez revenir ici à tout moment si vous êtes fatigué. C'est ici que vous pourrez accéder aux diverses épreuves que l'ont vous a préparé.</GenerateurActive>

 
  
  <!-- Level de départ avec "maj" run et jump -->

  <Level0> Votre test commence maintenant. Vous voyez le portail en face ? C'est votre porte pour la prochaine salle. Vous pouvez courir avec MAJ et sauter avec ESPACE. Bon courage.</Level0>
  
 <!-- Level avec Lumiere au sol (Max)-->

  <Level2_Intro>Le but de cette salle reste très simple: vous devez atteindre le téléporteur situé au fond de la salle. Il va falloir être rapide et précis, mais ça ne devrait être qu'une formalité pour vous.</Level2_Intro>
  
  <Level2_Fail>Et bien ... Rentrez dans la salle de repos, vous ferez surement mieux la prochaine fois.</Level2_Fail>


  <Level2_Success>Bravo! Vous avez bien mérité de vous reposer, nous allons vous téléporter.</Level2_Success>
  
  <!-- Level 4-->

  <Level4_Intro>Nous avons remarqué votre habilité à déplacer les cubes d'énergie de façons ... très inhabituelle. Il semblerait que vous puisiez l'énergie du cube pour le déplacer, voyons voir ce dont vous êtes capable avec un cube plus puissant.</Level4_Intro>

  <Level4_Success>Magnifique ! Vous venez de passer ce test avec succès ! Vos pouvoirs sont, vraiment, très interessant. Rentrez vous reposer un peu, nous continuerons les tests quand vous serez prêt.</Level4_Success>

  <Level4_Fail>Vous abandonnez si près du but ? Peut-être n'êtes-vous simplement pas assez intelligent pour ces tests après tout ...</Level4_Fail>
</dialog>